法國宜家果d叫唔叫暴動?

點解唔坐低好好傾下